雞年煙花滙演 璀璨相片大合集

其實我無睇
上網睇人話今年係最精彩
因為乜都睇唔到

大家可唔可以post啲相出嚟
為後世留為記錄

香港煙花有欣賞價值咩 ?

嘩打仗啊

會發光的雲

香港大轟炸

配合內地主題，我地識條鐵咩

內咩地，唔想講粗口

電腦大爆炸！！！！！！

支那主題：毒霧

想問下旁白點演譯

戰火黎咁

唔知重以為火燭

頭先有首英文歌
好似bruno mars style 既歌 叫咩名？

初頭都仲睇到

跟住放多幾個我就望唔透

雲外看，新生趣

慳番啲錢啦 咁大油煙睇鬼咩